兒登仔分唔出桃園15歲單野係假

傻到俾人split推廢post上熱門,惗下合理性好冇？
50條女冇衝突？
學校冇人？
成班兒登仔睇時間停止系統睇到分唔到現實？

真假有咩所謂,個個上黎呃吹水
你又懶係金田一咁衝出黎柒
屌你老母啦

咁點解無啦啦會咁傳...
點解要15歲 點解要50個
點解要桃園
無啦啦邊條友咁得閑..

時事台出fake news喎清，同鄰國睇齊？

content farm挂

咪就係，
時事要有真確性，唔係睇得過癮就得
否則同講故有咩分別

曲線講緊時事台就係咁上下質素啫

無聊未係原因囉
你望下波台狗日日老屈作嘢有咩原因，未又係無聊

眾人皆醉你獨醒

樓主好撚型

15歲就扑野
幾多連登仔15歲手都冇拖過

樓主既偵探頭腦勁過柯南

似你呀？乜撚都斷鳩估
係你覺得姐 就唔好撚講到人地係咁

我15歲淨係識打波

自己入去個post睇啦傻閪

風化新聞最易呃click -> 越多traffic -> $$

仲有十幾日3張嘢都未試過

唔似曲線，似娛樂至死嘅傻鳩

原post大把人分唔到

人工學園 戀活

開post個個想洗底
大J原來有玩原神 唔知佢有冇課金

樓主條撚樣無證無據屈鳩完人，道歉都無句想不停出post洗底